整走個廣告咁撚辛苦你要收人$188/年,下次整多個PM功能仲唔貴撚過睇英超?

你當日可以係高登搶生意係因為阿JOE唔識做,今日你唔識做遲下一樣可以有下一個連尼住出現,香港唔係得你一隻IT狗